壓力大嘅巴絲，入嚟一齊講屌你老母

屌你老母

屌 你 老 母

唉…點叫都係咁啦

屌你老母！

屌你個老母個老母啊！！！！！！

吊你老母

屌你老母！唔鐘意就唔好阻撚住我啦

唉屌你老母

屌你老母💢

你個名

屌屌屌屌屌屌你你你你你老老老老老老老母母母母

屌你老母 好想喊

屌 你 老 母!!!!!!!!!!

屌 你 老 母!!!!!!!!

巴打生日快樂

Why

屌你老母臭閪

屌你老母！！！！！！！